膽小鬼連幸福都害怕

因為經歷緊嘅當刻並唔會知道嗰刻就係唯一一次/最後一次。
例如：同個朋友見面玩得好開心，過左好耐發覺原來個日之後無再聯絡，可能唔需要有咩特别原因，畢竟人嘅關係並無堅韌到可以承受各種荊棘

因為咁，有時好開心個陣都會突然諗「呢種感覺有今次未必有下一次了」，就有啲悲從中來。

人與人之間就係咁冇人會鍾意咁嘅感覺 接受現實啦

怕跌親寧願一世唔行
咁你咩地方都去唔到啊

碰到棉花也會受傷

本書個條友就係咁既人

唉唯有愛惜自己多啲，有時好希望自己做到個咩都唔care嘅人